祈求天父送幾分比利記 賜我地英超冠軍 如憐憫罪人

紅小板

我愛利 同時亦愛軒達臣